雲加型到痴左線

反雲仲有咩好講

仆街.jpg

就係呢d仆街拖低連登質素
大家一齊派膠畀佢

死25仔 等摩佬調教下你

老實講雲爺爺真係最撚型果個

有佢一成都好滿意

屌你老母

屌得好!

咁老仲咁撚型想點

雲加是無人能及的

似戇豆

但都好撚型

好感動

雲加又贏

原本諗住戒J
睇完張圖要破戒了

講得好！

鬼b

巴禾老婆

肉酸仔！

J到無野好J

雲加幾歲

肉酸到

認真佢既身高比例真心靚

。。。。

死仆街，你等俾天收

米屈

泰b

人少少
認左去喇

咁矮唔好學人著長褸啦

你手足迷山狗呢

人都去左就唔好提...

佢單戀禾
禾拒絕咗佢
禾唔是基佬

你咁講野牙 有包禾就唔理舊情人0.0

派jor膠

甜笑

雲爺爺

唔好拎啲垃圾嚟比

190呀師兄

好型 又高 咁老都有腹肌

型撚到 我一向迷雲

睇唔過眼 推到你仆街

淨係有頭髮已經型過好多人啦

型?

爺爺有米9 又瘦 著咩都好睇

單眼GIF 都冇

第二張梅毒黎

明架喇

離開阿仙奴的下場，即刻型返

呢D相之前影落架柒頭
我立即屌你老母！！

佢同基佬真係

你係咪人 爺爺你都抽

豬sir 都好型

瘦長版唐狗

Nike想佢走好耐

迷佢既人 一定有養寵物

應該本身係寵物

好波

屌你老母睇撚左做雪茄

潮流教主-雲·加

一門雙傑

氣質

邊兩條on9比負評

有冇人知道爺爺戴緊乜嘢錶？

拉拉練.gif

不過教波教到碌柒咁

施丹拍埋雲加
未見過咁無霸氣既施丹

咁老都咁多頭髮已經尾左機

,

push

Yes

雲爺爺個身高同體格本身就屈機

型撚到

拖舟拍係隔離成件廢中咁

大家都係法國人 爺爺贏成條街

Model身型

爺爺好型

手勢：4

好似IWC

佩雷斯主席好撚肉酸

老人既潮流指標

拖舟唔夠高(其實佢都185 ) + 光頭真係好輸蝕

爺爺又贏

雲加好似笑柒緊拖舟咁

白蘭斯 老咗咪有雲爺爺咁型